[突發] A0巴絲入

是咁的，事源本人都單身咗廿幾年，自問質素都唔差，但一直未遇到岩既人。有一晚去同班fd飲野，傾下傾下發覺其實身邊一直有唔少A0朋友，當中有靚仔靚女、有性格好好、有D學歷都唔錯，但因為怕羞、行業、社交圈子等等既問題所限一直出唔到pool。

所以忽發其想，不如同啲朋友一齊試下搞聯誼party。於是，呢個page 就誕生啦！
我地黎緊會搞第一個活動，主題係for A0 既朋友仔，有興趣既就click入去睇下啦～

搞手只求打過和

屌你老母做生意過主啦呃鳩我呢d a0

點樣確保d人肯定係a0先

男女比例一定失衡
到時mk仔就食撚哂啲女
毒撚就企埋一邊打飛機

A0已經夠慘 仲要揾我地黎做生財工具
樓主我屌你老母

等我驗一驗佢

280

都係架～唔蝕都偷笑啦

唔會啦，我地搞手都有A0，大家都有需要咪試下搞囉 遲啲都有其他主題架

問得好，我地都有諗過，真係靠個信字架咋

放心 我地有男女比例既控制
唔會既～個人就中意毒撚既

A0先好 又pure又true

無奸不從商

join左又match到既 你地自己慢慢驗

比出面其他已經仲平啲架啦

ps 有早鳥/二人同行discount添～

華山論劍

push~